仆你個街，上年捧坤哥今年捧欣宜

屌你老母

一貫香港人一窩蜂心態，人中意佢又中意，女神唔係唔好聽，但未去到咁誇張，而且本身好憎欣宜唱歌個哭控

除左女神, 之後仲出左幾首歌, 把死人聲一聽就知係佢唱

把聲油到仆街